同意開槍事件純屬自衛

施襲者持致命武器衝入人群 更指向人群。
受害者為保護手足 及在場人士，係電光火石間用非致命武器 打向施襲者手部。
目的是壓止襲擊，只屬自衛 亦係適當武力。

可惜兇徒發難 開槍射向受害者，令受害者生命懸於一線。
本人在此強烈譴責，上述施襲者行為屬
蓄意謀殺。必須受法律制裁。